# Курсовая работа по ПВС
## Варианты
Вариант 3. Используется вызов pselect и рабочие потоки. Журналирование в отдельном процессы. Нужно проверять обратную зону днс.  
Вариант 23. Используется вызов select и рабочие процессы. Журналирование в отдельном процессе. Пытаться отправлять все сообщения для одного MX за одну сессию.  
